木工撚入

有無人有玩開木工？想問呢整樂器嘅木香港邊到有得買 ？因為想自己一手一腳整

整樂器？ exotic wood 淘寶有，不過無大木板，大木板外國網先有得訂

介唔介意留telegram 因為器材都買得7788 想買嗰啲大木板真係唔知咩外國網有

Tg cy0451
想整咩樂器先 要好多架生 買窮你